one piece四王中最易收皮係咪紅髮?

其他體質都係怪物，唔計手下
個個都可以以一敵百咁
黑胡似番個人但兩粒果實幾屈
紅髮呢？ 手咁易斷

始終佢地d人一日未真係同人打過大交，
個實力可以因應往後既設定而調高

手個度就忘記左佢啦
佢當初都無諗過畫到咁後

你可以話佢比較弱
但絕對唔易收皮
因為佢同主角夠fd夠老友
有咩事都有主角幫拖
主角威能

主角? 糯米都消化唔到果條友?

都…未…打…過

暫時四王都亮過相，有左部分人設
紅髮剩係見到有霸氣同劍唔差，無果實
點夠班怪物黎...

咪傻, 人地有面子果實, 邊會咁易死

面子果實一早係東海已經俾條魚吞左

就咁睇白鬍子都唔夠勁啦
大媽凱多講到不死咁
睇作者點吹㗎啫

紅髮實力一定同其他三王不相上下

除非對方出海王類咬佢……

暫時霸氣最勁係佢喎

big mum最廢la

咁都可以話大媽身為四王都咁無謀啦，要不是有將星就一早死咗。
同埋頂上戰爭個到，紅髮出現之前阻止過凱多，紅髮點睇到唔會弱得去邊。
不過就係有預感紅髮會死

唔好唔記得，紅髮係試過同凱多吵完，可以好快去到海軍基地，同霸王色的威力

bigmom凱多都係怪物，又厚血又勁
黑胡子震震果實又補到黑暗果實既不足
紅髮得霸氣同劍，霸氣又要用係攻擊又要防禦自然消耗得快，持久戰唔駛講，剩講佢唔小心俾人打中都勁傷咁

我始終覺得紅髮係專登係路飛面前斷手，等路飛內疚變強

紅髮在捉一盤很大的棋

咁撚on9都做得出?

黑胡子其實學武裝色霸氣既話仲洗唔洗受兩倍傷
紅髮對人就有面子 但係海王類對住佢就唔洗俾面佢
btw烏索普其實靠-6多過勁 完全想像唔到佢老豆跟紅髮會有幾勁

路飛>魚>紅髮=大媽

佢唔係話佢自己賭咗隻手落新世代咩

海皇類>紅髮

尾田之前有講，話霸王色到而家都冇實用途，紅發似乎會推到霸王色去極致

根本一早知路飛老豆係乜水
用隻手換路飛信任
第時革命成功海軍元帥個位仲唔袋袋平安

紅髮學左念系統，少一隻手既制約换取人類最快速度